[有圖] 肥佬黎已成condom

圖片自由使用

唔係 condom!
係手足

大家一定要撐住肥佬黎！
唔好淨係支持一日啊！

個個都講股票 慘

1

2

3

4

張圖

股票可以賺錢，訂閱唔得

肥佬黎，我地同你一齊頂硬上！
狗？再多都唔怕！

推